與妻離婚後露宿街頭 到一樓一圖強姦鳳姐新移民囚6年4個月

(資料圖片)

35歲內地無業男子兩年前移居香港後與妻離婚，之後居無定所，惟窮心未盡，色心又起，他到深水埗汝州街「㩒鐘仔」，與鳳姐共浴後誇口會支付4,000元肉金及過夜費，但當被要求先付錢時，他即露出真面目，對鳳姐擊頭捏頸胸襲，並抓其私處和咬肩。最終鳳姐扮作就範伺機逃脫。警方到場將無業男拘捕，並發現他偷去鳳姐的千多元現金，他今在高等法院認罪，判監6年4個月。

被告吳文森今沒有律師代表，親自向法官表明不作求情。他承認企圖強姦、傷人及盜竊共三罪。控方透露被告於內地出生，曾與一名香港女子結婚，其後離異，被告之後一直在港居無定所，露宿街頭或天橋底。

法官判刑指，被告面對的控罪十分嚴重，且案中涉相當程度的暴力，被告不斷向事主X揮拳擊打頭部和捏頸，加上其目標是單獨經營的性工作者，她們的工作面對極大風險，法庭對同類案件會加重刑罰以收阻嚇作用。

趁鳳姐逃走後偷錢

案發於去年4月22日，被告到汝州街一個一樓一鳳單位向X問價，X回應350元後將被告迎入房。二人一起洗澡，被告查問過夜價錢，得知是2,500元後，聲言會付4,000元，X要求先收錢，但被告沒有理會，卻突然衝向她揮拳打她的臉，X感頭暈疼痛，復遭被告推在床上，被捏頸揸胸和抓私處，她拼命夾緊雙腿，再遭被告拳擊頭部數次，X呼叫救命，被告便咬其右肩。

為使被告停止襲擊，X謊稱免費為他提供性服務，被告於是停手，坐在床上，X趁機跑出房間，警員稍後到場將被告拘捕，更在其身上搜出屬於X的1,760元。警誡下被告稱無錢但有性需要，遂到上址欲尋歡。他知道若X知悉他無錢便不會與他性交，於是襲擊她，使她答應性交，在她逃走後，被告偷取X的金錢。

【案件編號：HCCC369/18】
記者蔡少玲

有6年免費飯食

入去坐 好過訓街
又有野食 又有床

仲有肥妹仔幫你打丁

衰老衰其仔啦 風化案入到去你以為佢好過訓街
要比人屌屎忽

衰都衰其他啦

假結婚來港

X回應350元後將被告迎入房。二人一起洗澡，被告查問過夜價錢，得知是2,500元後，聲言會付4,000元，X要求先收錢，但被告沒有理會，卻突然衝向她揮拳打她的臉

當隻G on9,冇啦啦話俾多1500,係g都知有古怪

於內地出生，曾與一名香港女子結婚，其後離異

假結婚拉鳩埋條女啦屌

又收左件垃圾黎

35歲內地無業男子兩年前移居香港後與妻離婚

如果佢講下價可能事後先收

咪係